%% Преамбула TeX-файла

% 1. Стиль и язык
\documentclass[utf8x, 14pt, bold, times]{G7-32} % Стиль (по умолчанию будет 14pt)

% Остальные стандартные настройки убраны в preamble.inc.tex.
\include{preamble.inc}

\renewcommand{\labelenumi}{\arabic{enumi})}
\renewcommand{\labelenumii}{\asbuk{enumii})}
\renewcommand{\labelitemi}{$\bullet$}
\usepackage[section]{placeins}
\usepackage{hhline}
\setlength\doublerulesep{.5pt}

% Настройки листингов.
\ifPDFTeX
\include{listings.inc}
\else
\usepackage{local-minted}
\fi

% Полезные макросы листингов.
\include{macros.inc}

\begin{document}

\frontmatter % выключает нумерацию ВСЕГО; здесь начинаются ненумерованные главы: реферат, введение, глоссарий, сокращения и прочее.

\include{info}
\include{mytitle}
\maketitle

\newpage
\tableofcontents

\nobreakingbeforechapters
%\breakingbeforechapters

\mainmatter % это включает нумерацию глав и секций в документе ниже
\newpage

\chapter{Цель работы}

Разобраться и научиться работать со следующими утилитами
администрирования операционной системы Windows Server: 
\begin{enumerate}
\item Управление компьютером; 
\item Локальная политика безопасности; 
\item Просмотр событий; 
\item Управление дисковыми квотами; 
\item Аудит файлов и каталогов; 
\item Управление сетевыми ресурсами. 
\end{enumerate}

\chapter{Задание}

\begin{enumerate}
\item Создать пользователя и назвать его своим Именем.
\item Создать группу пользователей и дать ей название свои инициалы.
\item Поместить в созданную группу пользователей своего пользователя.
\item В папке USERS создать домашнюю папку пользователя совпадающею по
      имени c именем пользователя.
\item Ограничить доступ к рабочей папке пользователя по следующим правилам:
      Администраторы – полный доступ, Пользователь - полный доступ,
      Остальные пользователи – нет доступа.
\item Предоставить сетевой доступ в рабочей папке пользователя со следующими
      правами: Пользователь – полный доступ, Остальные пользователи – нет
      доступа. 
\item В рабочей папке пользователя создать три папки, в каждую поместить по
      два любых файла и создать для них следующие права доступа:
    \begin{itemize}
    \item Папка TEST1, Права доступа: Администраторы – Полный доступ,
          Пользователь – права по чтению;
    \item Папка TEST2, Права доступа: Администраторы – Доступ по
          чтению, Пользователь – полные права;
    \item Папка TEST3, Права доступа: Администраторы – Нет доступа,
          Пользователь – права на изменение.
    \end{itemize}

\item Ограничить размер использования дискового пространства пользователю 10
      MB.
\item На  папку  TEST2,  настроить  аудит  на  неудачное  удаление  файлов  и
      каталогов.
\item Настроить политику безопасности компьютера следующим образом:
    \begin{itemize}
    \item Длина пароля пользователя не менее 5 символов;
    \item Максимальный срок действия пароля 10 дней;
    \item Требование к не повторяемости пароля 4;
    \item Блокировка учетной записи на 20 минут после 4-ёх кратного
          неправильного ввода пароля;
    \item Аудит входа в систему;
    \end{itemize}
\end{enumerate}

\chapter{Результаты}

Результат выполнения пунктов 1-10 представлен на рисунках \ref{ris:task1}-\ref{ris:task10_3}.

\vspace{\baselineskip}
\begin{figure}[H]
\center{\includegraphics[width=0.8\linewidth]{figures/task1}}
    \caption{Результат выполнения пункта 1}
\label{ris:task1}
\end{figure}

\vspace{\baselineskip}
\begin{figure}[H]
\center{\includegraphics[width=0.8\linewidth]{figures/tasks2-3}}
    \caption{Результат выполнения пунктов 2-3}
\label{ris:tasks2-3}
\end{figure}

\vspace{\baselineskip}
\begin{figure}[H]
\center{\includegraphics[width=0.8\linewidth]{figures/task4}}
    \caption{Результат выполнения пункта 4}
\label{ris:task4}
\end{figure}

\vspace{\baselineskip}
\begin{figure}[H]
\center{\includegraphics[width=0.8\linewidth]{figures/task5_1}}
    \caption{Результат выполнения пункта 5}
\label{ris:task5_1}
\end{figure}

\vspace{\baselineskip}
\begin{figure}[H]
\center{\includegraphics[width=0.8\linewidth]{figures/task5_2}}
    \caption{Результат выполнения пункта 5}
\label{ris:task5_2}
\end{figure}

\vspace{\baselineskip}
\begin{figure}[H]
\center{\includegraphics[width=0.8\linewidth]{figures/task6}}
    \caption{Результат выполнения пункта 6}
\label{ris:task6}
\end{figure}

\vspace{\baselineskip}
\begin{figure}[H]
\center{\includegraphics[width=\linewidth]{figures/task7_1}}
    \caption{Результат выполнения пункта 7}
\label{ris:task7_1}
\end{figure}

\vspace{\baselineskip}
\begin{figure}[H]
\center{\includegraphics[width=\linewidth]{figures/task7_2}}
    \caption{Результат выполнения пункта 7}
\label{ris:task7_2}
\end{figure}

\vspace{\baselineskip}
\begin{figure}[H]
\center{\includegraphics[width=\linewidth]{figures/task7_3}}
    \caption{Результат выполнения пункта 7}
\label{ris:task7_3}
\end{figure}

\vspace{\baselineskip}
\begin{figure}[H]
\center{\includegraphics[width=0.8\linewidth]{figures/task8}}
    \caption{Результат выполнения пункта 8}
\label{ris:task8}
\end{figure}

\vspace{\baselineskip}
\begin{figure}[H]
\center{\includegraphics[width=0.8\linewidth]{figures/task9}}
    \caption{Результат выполнения пункта 9}
\label{ris:task9}
\end{figure}

\vspace{\baselineskip}
\begin{figure}[H]
\center{\includegraphics[width=\linewidth]{figures/task10_1}}
    \caption{Результат выполнения пункта 10}
\label{ris:task10_1}
\end{figure}

\vspace{\baselineskip}
\begin{figure}[H]
\center{\includegraphics[width=\linewidth]{figures/task10_2}}
    \caption{Результат выполнения пункта 10}
\label{ris:task10_2}
\end{figure}

\vspace{\baselineskip}
\begin{figure}[H]
\center{\includegraphics[width=\linewidth]{figures/task10_3}}
    \caption{Результат выполнения пункта 10}
\label{ris:task10_3}
\end{figure}

\backmatter %% Здесь заканчивается нумерованная часть документа и начинаются ссылки и

\end{document}
